新手問題 想搵sony E轉A轉接環

買左部a6000
想轉玩sony sal 18135鏡
想問轉接環大約幾錢？

利申：新手

你係指 A轉E啦？

LA-EA4:

自己上 格價啦。

買個ea2/ea4二手都1500左右，18135二手又要1500，又大舊又唔知會唔會中二手鏡皇，不如3000頭收枝二手18105g，以前買全新都係3700左右

唔好做埋d無謂野喇

利申 nex-5r + LA-EA2
買黎玩
Minolta af 24f2.8
Minolta af 50f1.7
Minolta af 100-200f4.5